Sem尾syndrome

我下個sem會早啲溫書以此立證
仲有好多個lecture未睇 唔想爛grade
好辛苦好大壓力 但盡力就好

正常既話你可以講8次
然後就冇得講了

講左5次了很失敗

Sem頭不努力sem尾徒傷悲

個個sem都咁同自己講㗎啦
最後咪又係deadline fighter

唉 屌 你真係講得好啱

屌
Deja vu I’ve been this place before

一生人會講6次
除咗year1 semA 同 year4 semB
第一個sem真係會緊張
之後得把口緊張
最後一個sem就是撚但

抵啦 走堂撚

傻啦，最盡可以講12次（除非你係poly,唔俾defer)

Poly原來唔俾架

今年fm開始唔俾無特別理由defer（e.g . exchange），我唔太知詳細，唔知fail咗grad唔到俾唔俾defer

冇研究 總之佢就話唔俾

但我到依家都冇動力溫書

準時出嚟做逼科

我已經講咗11次

完sem未